有冇義士元朗依家一齊yoho k出口等， 剷平元朗黑社會。

不見不散

BLOCK 上一頁

黎緊 有兩位手足

全部同我走，唔好再理呢d po

搵齊手足block

Hide Blocked User - Archer0000